{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001101",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 프레젠트풀빌라(신축)"
    },
    "text": "2019年に新築されたプールビラは、日常から離れ、快適な憩いの場として自然と共にする場所です。 ここは長年の友人や恋人のようにいつも暖かくて家族のようなプールビラです。 プレゼントプールビラは、モダンプールビラD102-プール客室の外側後ろ側とモダンプールビラE棟101-プール客室の外側横側に位置しております。 無料朝食イベントは宿泊客に提供され、このイベントはプレゼントカフェでAM08:30からAM10:00まで運営されます。 また、フレンドフルビラはゼロペイを利用できる加盟店です。 現在ペンションのホームページで様々な割引イベントを行っていますので、ご確認ください。 22時以降に入室される場合は、予めペンションまでご連絡ください。 個人バーナー、個人グリル、ブタンガスなどの個人用機器の使用は火災の危険があるため禁止されます。 また、ペンションには入室が不可能な抜け毛が激しい犬種のウェルシュコーギー、ダックスフント、スピッツなどがあります。 ペットは7kg以下の犬のみ同伴可能で、2匹まで可能で、追加料金が発生します。 ペット同伴可能な客室はペット同伴フルビラD201、ペット同伴フルビラD101、ペット同伴フルビラD102客室です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプールビラはいつ新築されましたか？",
            "answer": "2019年に新築されました。"
        },
        {
            "question": "プレゼントプールビラはどの部屋に位置していますか？",
            "answer": "プレゼントプールビラは、モダンプールビラD102-プール客室の外側後ろ側とモダンプールビラE棟101-プール客室の外側横側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "無料朝食イベントはAM08:30からAM10:00まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "フレンドフルビラは何を提供していますか？",
            "answer": "フレンドフルビラはゼロペイを利用できる加盟店です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットは7kg以下の犬のみ同伴可能で、2匹まで可能です。追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴可能な客室はどこですか？",
            "answer": "ペット同伴可能な客室はペット同伴フルビラD201、ペット同伴フルビラD101、ペット同伴フルビラD102客室です。"
        },
        {
            "question": "入室が遅くなる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合は、予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "個人用機器の使用はなぜ禁止されていますか？",
            "answer": "個人バーナー、個人グリル、ブタンガスなどの個人用機器の使用は火災の危険があるため禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどの犬種がいますか？",
            "answer": "ペンションにはウェルシュコーギー、ダックスフント、スピッツなどの抜け毛が激しい犬種がいます。"
        },
        {
            "question": "ペンションのホームページで何が確認できますか？",
            "answer": "ペンションのホームページで様々な割引イベントを確認できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 384,
        "QA": 432
    }
}